## `msgid`s in this file come from POT (.pot) files.
##
## Do not add, change, or remove `msgid`s manually here as
## they're tied to the ones in the corresponding POT file
## (with the same domain).
##
## Use `mix gettext.extract --merge` or `mix gettext.merge`
## to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1\n"

#: lib/school_web/templates/page/index.html.eex:4
msgid "hello"
msgstr "你好"

#: lib/school_web/templates/page/index.html.eex:5
msgid "welcome"
msgstr "欢迎来到"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:40
msgid "Register Student"
msgstr "注册学生"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:31
msgid "School Profile"
msgstr "学校质料"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:37
msgid "Semesters"
msgstr "学期"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:27
msgid "Setup"
msgstr "安装"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:42
msgid "Student History"
msgstr "学生历史"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:35
msgid "System Configuration"
msgstr "系统设置"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:33
msgid "User Account"
msgstr "个人质料"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:21
#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:51
msgid "Attendance"
msgstr "出席记录"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:91
msgid "Book List by Categories"
msgstr "书籍"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:77
msgid "Class List"
msgstr "班级"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:11
msgid "Classes"
msgstr "班级"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:60
msgid "Co-curriculum"
msgstr "课外活动"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:74
msgid "Comment List"
msgstr "学生评语"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:53
msgid "Health Weight"
msgstr "学生体重"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:75
msgid "Holiday List"
msgstr "假期"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:93
msgid "Loan List"
msgstr "借书记录"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:50
msgid "Mark Sheet"
msgstr "改考卷"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:92
msgid "New Book"
msgstr "新书"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:94
msgid "New Loans"
msgstr "借书"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:58
msgid "Next Year Class"
msgstr "明年班级"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:47
msgid "Processing"
msgstr "操作"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:95
msgid "Returns"
msgstr "还书"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:76
msgid "Standard List"
msgstr "级别"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:52
msgid "Student Comment"
msgstr "学生评语"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:59
msgid "Student Exam Result"
msgstr "学生考试成绩"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:54
msgid "Student Fee"
msgstr "学费"

#: lib/school_web/templates/class/index.html.eex:20
#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:16
msgid "Students"
msgstr "学生列表"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:73
msgid "Table List"
msgstr "列表"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:62
msgid "Teacher"
msgstr "教师列表"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:79
msgid "User List"
msgstr "系统用户列表"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:78
msgid "Visitor List"
msgstr "参观者列表"

#: lib/school_web/templates/class/index.html.eex:22
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: lib/school_web/templates/class/index.html.eex:21
msgid "Edit"
msgstr "更改"

#: lib/school_web/templates/class/index.html.eex:8
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:88
msgid "Library"
msgstr "图书馆"

#: lib/school_web/templates/class/index.html.eex:1
msgid "Listing Classes"
msgstr "班级列表"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:102
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: lib/school_web/templates/class/index.html.eex:6
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: lib/school_web/templates/class/index.html.eex:29
msgid "New Class"
msgstr "新班"

#: lib/school_web/templates/class/index.html.eex:7
msgid "Remarks"
msgstr "记录"

#: lib/school_web/templates/layout/nav.html.eex:70
msgid "Report"
msgstr "报表"

#: lib/school_web/templates/student/form.html.eex:24
msgid "chinese_name"
msgstr "名字"

#: lib/school_web/templates/student/form.html.eex:42
msgid "dob"
msgstr "生日日期"

#: lib/school_web/templates/student/form.html.eex:36
msgid "ic"
msgstr "身份证"

#: lib/school_web/templates/student/form.html.eex:18
msgid "name"
msgstr "英文名字"

#: lib/school_web/templates/student/form.html.eex:30
msgid "sex"
msgstr "性别"
